成班友有無放過風箏呀

200個達瑞斯行埋黎 個個齊裝
有乜好守呀
守黎有乜意思呀?
以為拖到呀? 拖得住以前晨早做過啦
屌你老母到今日都未吸取到教訓
叫你留果D 唔該你清楚為乜而留守呀!!!!

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

岩 守啲咩